ust南亞仔 7月27 如果有南亞人搞事

請用烏都爾語做文宣 叫佢地歸邊